誇世代算唔算TVB三大神劇之首

1.誇世代
3.天與地

張繼聽+booby好戲到

滑左陳豪

仲有套係十兄弟？

劇情拖咗d…

問過大冬瓜未先

無老表講唔通

第2名

大冬瓜 誇啦拉拉

賭城群英會冇講唔通啦

大唐雙龍傳？

好似50集

如果要講
我覺得係天與地 尋秦記

四大名捕都未岀聲

降魔的？

西遊記夠未出聲

呢套OK 但卡士弱

天子尋龍同封神榜又點睇

3套都未睇過 唔入流

西遊記
大唐雙龍傳
項少龍

金剛小儀個段寫得太神了

直頭神到一個點

誇世代叫新穎有趣
但開始拖得滯

強劍世界第一

使徒行者1

流星般閃過

太旦泥 大dum仔

日劇陸王夠做 講鞋的